龍心又話一生一世既？

說好的千秋萬世？

有名你叫痴線佬

來生來世

一生一世啫，都冇話係今世定係下世

痴痴佬講既都好信

一生一世 賓周仲細

你也流汁吧!!!

有冇追片？佢按咗層樓借咗三球，想投資加密貨幣

都係差幾日啫
佢好快就死

彪哥千秋萬世

誰人又相信一世一生這膚淺對白

喺成功分手之前
已經畀人斬撚死咗
咁就一世

扮癲同個真癲一齊,遲D比人砍,一齊黃泉生生世世

一生一世 嫖賭飲吹